% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=d1da3&id=2G30-5
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Equations de droites
\begin{exercice}[Source=MathALÉA]
	Déterminer une équation cartésienne de 
	\begin{minipage}{0.75\linewidth}
la droite$(d)$ passant par le point $A$ \\et ayant pour coefficient $m$ :
\begin{enumerate}
	\item  $A(3;3)$ et $m=-2$.
	\item  $A(5;0)$ et $m=2$.
\end{enumerate}



\end{minipage}
\begin{minipage}{0.20\linewidth}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=d1da3&id=2G30-5&alea=fIMI&v=eleve&es=021100}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}